Тестовый проект для Etnetera. Выполнен с использованием максимального количества Android Jetpack компонентов (включая навигацию). Выполнен с использованием избыточной архитектуры (учитывая функциональность).